有冇forum for app improvement?

有冇forum for app improvement? 同埋bug reporting?
同埋ios app 如果有得slide 去左邊, 好似之前hkg+ 咁就好

同埋SE 轉台個位show 得太少好辛苦